此刻，等緊離場同農夫握手的時候，我喊了！

此刻，等緊離場同農夫握手的時候，我喊了！

上次農夫的演唱會
買到飛的我地
是多麼興奮
有你在我旁邊
陪我舉高隻手
我地坐中間位置
就算企到有小監介
也是我地一齊監
耳熟能詳既歌曲
我們一起高歌
感動人心的段落
我們互相依靠
完滿結束的時候
可以同農夫握手
我們超級開心
一直談笑風生
笑著說 下次我地都要一齊再睇

一年後
今次只得返我自己一個
我在場地的最角落
自己靜靜坐著
靜靜入場
靜靜離場
一樣的歌曲
不再一樣的生活
我以為我已經忘記了你
可以自己繼續過生活
自己享受
事實上
我已經不再是我自己
四年來我將自己的全部比左你
生活上有一個可以倚靠的人
係幾咁幸福
你一離開
我只發現自己是多麼既空虛
由細到大
都係自己一個
正常應該要習慣
而家過了半年
我仍然掛住有你係身邊既時間
我一直同自己講
你是多麼的賤
但又如何？
我鐘意你
有咩辦法
只不過你已經離開我既生活
我們不再有任何關係

終於排到了門口
我握了農夫隻手

回頭想立刻同你分享這晚的喜悅
但你已經唔係到

我也感覺不到任何開心

post返上飛卜啦

覺得同你好似
我都花好多時間放低
至少依家諗起唔會痛

我信你都可以